[["Association de Lutte Contre le Racisme, l'Ethnocentrisme et le R\u00e9gionalisme", "BJ-IFU-6201200599008"], ["La\u00efcit\u00e9 et Humanisme en Afrique centrale", "BE-BCE_KBO-0464147473"], ["Netherlands Commission for Environmental Assessment", "NL-KVK-41185216"], ["SMEX", "LB-MOI-2402520"]]